打緊邊爐，你問我答

屌你老母

食咗啲咩？

用幾度火打？

屎

5000度